Необходимо написать SQL запросы в классе Queries. В комментарии к каждому запросу описано, что должно быть получено в результате его выполнения.
Обратите внимание, что запросы нужно написать к SQLite версии БД Northwind, поэтому операторы, присутствующие только в T-SQL, работать не будут. Идентичность результатов запросов к SQLite БД Northwind и к MS SQL БД Northwind не гарантируется и не является индикатором правильности\неправильности этих запросов.
Для получения дополнительных сведений об операторах SQL в SQLite необходимо обращаться к официальной документации - https://www.sqlite.org/lang.html

Необходимо добиться успешного прохождения всех тестов, вносить изменения в тесты запрещено.